心急出pool既Ching入一入

啲女好似你抽鎖匙 你越心急咁搵反而搵唔到

你唔搵佢佢就會出返黎

所以試下唔好放低出pool既想法

可能轉頭就有女女抄你牌呢

利申 配緊第二條匙 唔撚見左

1999

兩位閱讀理解拎F

生得靚仔就係

其實好多女都唔係睇樣

除非你真係好樣衰 sorry

你前言不對後語